[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (134) 櫻花 deadline fighter

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後夠三星評價會有事件解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

4月1日-4月10日 - 櫻花季節

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

LM

我放棄左斬開個頭Post
可能揾個網paste落去再放Link算

徵求以下化石

我有

有錢佬種生機

我開島你自己入黎執藥

留個sw add你.

你有好多咩
你要咩

新post留名

南方古猿 雙葉鈴木龍 尾巴
夠

王子開咗估未

隻有美會喺廣場打功夫

無驚喜
普通黑兔

正呀

我都有堆重複放左係地下 仲唔齊可以搵我

隻game玩咩架？

失望

我唔得閒睇自己差乜..次次一袋捐 有多就放地下

你咩名

kk cion y字頭

快d完復活節活動啦屌

開左島 集中營 右島直上

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

今日拎左mimecraft道具，襯仲認到櫻花樹搬走佢地去一邊先

應該唔會爆字數啦掛

5本書夠唔夠整圖書牆? 有冇人代工

你下次見到櫻花樹仲玩?

好
你add埋我
FC係上面
你咩名

直頭搞撚錯

我有黃有白係無紅

應該唔會
但啲人會唔睇

係咪聽日就完櫻花？

10

我可以整圖書牆

頭先係咪你比左黃百合？
你比完我比人拎左 😑
我閂左島

上個POST既PW都重有人入緊黎

唔係喎我睇錯咗
原來係微型圖書館，自

櫻花既DIY點換
帶野比你摸?

正啊但我無位

一年後再算啦

我放低的，邊個咁衰拎左

應該唔洗一年既
半年後紅葉

唔係我呀，我無上過你島

想走 但走唔到

我都差唔陣做完野 落閘唔比人入先

魚佬同龍仔快啲黎

有紅百合種子賣

我都有佢
第一次有島民生日

有無人想交換水果同摸野
公廁島太多人入所以唔開密碼
加左朋友一個一個來
我有桃
5419 9510 3221

動物生日有冇時間限制join party

有櫻花盆栽DIY卡

咁半年後再算
半夜後喺邊都未知

我記得紅色係買到
依幾日想再買 搵左幾日都冇

搭單問 係咪淨係可以開一次p

想黎 你有冇咩想要

我島係百合島，要唔要移植啲俾你

有得賣 651879979954

有無tg谷？

好呀 有冇咩想要

想整太空人同埋摸粉紅色野

咁要聽日了

佢地開P開成日

有tg谷咁要連登嚟做乜

我入黎買頭盔

加了

佢成日送野比我

可以cosplay saber/nero 有冇人有性趣

想買太空頭盔，你有咩種子賣？

有無貓奴啱
可以自己係diy轉藍色粉紅色好多色

我啱啱出咗棟粉紅色百合，俾埋你

我啱呀，我有狗骨門牌巴打啱唔啱

等陣開 有得買紅色黃色百合

唔同時段會有唔同動物join

絲 我陣間想去你島買
求個島名我帶d手信來
如果係粉紅色玫瑰我要同你係最佳朋友先可以係你島種到

close 左

好 你叫咩名

點接收

熊xxx 651879979954

好似係換衫game

5分鐘後開島 熊xxx

id 笑君
好似要去過對方島先可以申請最佳好友
你陣間開島搵我啦

因為咩都冇
所以咩都做到

想黎 有粉紅色野摸！

我要過黎拎 定加你最佳朋友 先過種到/剷到？

Ok 你一陣你過咗嚟先啦

kk終於到依家可以開山辟地我都唔知做乜好

唔係啊

終於做完 撚屌放假都要CALL人做野

想用帝龜身換雙葉鈴木龍尾

屌你老母出去5次有4隻好柒ge馬嬲

唔做 扮聽唔到

比我拎左了

唔係呀 開到夜晚定唔知隻動物要訓 係咁入個p都得

就黎工都冇埋 好難扮工

咩都無？但係點解會唔見咗野既？例如帳篷

ok我依家鏟兩朵過來
自己配種所以唔係好多，陣間放係你度 你自己鏟去你想要既地方啦

可惡
唔緊要 我慢慢儲

我老細都係whatsapp group到催我
Sor放緊假

點解星期五kk會放凳仔開檔既

佢又乖人又好

我估因為聽日有釣魚活動 所以提早咗

霸氣

想要黃百合
可ADD?

到底「動物森友會」係玩乜野?
Switch出咗成三年, 而家先走嚟搶機其實係咩玩法?

聽日個釣魚大會係咪得北半有？
南半又係乜柒都冇

放假都做野叫咩放假
咁樣同你老細講

霧雨絲/巴 黎左兩次都斷

唉 我公司少咗勁多生意 好撚驚

唔夾

Sorry房WiFi 收得差我已經出咗廳

不過唔係好知佢鐘意咩
見佢成日唱歌 整咗個ukulele做禮物
希望佢鐘意

屌第一日有動物黎竟然係呢隻
幾耐先換到第2隻黎

有興趣呀可以入黎買嗎

咁你留一留fc 我轉頭加
山上面啲百合可以剷

Fb摸果十樣野都收1金礦
成個遊戲業比佢地搞彎晒

今朝收到多謝哂

呢隻都嫌棄
眼角唔好再高啲

想要粉紅色棉花糖小食檔 我嗰個係藍色

有 但返緊工

駁都廢事
清高嘅人連人地買咩玩咩都要管

如果你佈告版無
就真係無

連登有愛

貓島留名

話說今朝兔仔分享緊食女心得
我隻羊係文青黎幫我再教佢等佢識玩D

我都想問

佈告版邊到睇

club house 左上方

左邊個6間屋
冷對待

係 我都整咗個樂器俾佢
日日都唱歌勁可愛好鍾意聽
Btw原來ukulele係diy唔怪得買唔到

想問下露營地係咪要當日冇活動/新人入
先有動物黎住？
起左咁耐黎左1隻動物咁大把

單機玩係咪唔會集齊到全部生果？

我好似有你FD 今晚你見到我場就入啦

btw
開左 隨便求人整星光

咁都算高咩

可以去外島

去外島有其他生果

新造型。。。好樣衰呀

有琥珀
其他要開game睇吓有冇先

你睇下大猩猩同埋食蟻獸個啲

絲我之前加過你
我準備好啦 你ok同我講啦

屌 咁正

有駱駝

Add咗！唔該晒你

可愛都要咁講 佢唱歌好難聽喎⋯

好呀
唔記得島名

哩隻幾正喎

我開緊朋友島
係咪朋友先可以種
我可以開返 任可人島
有冇咩想要

有駱駝 有百合賣
想整太空人 同埋想摸粉紅色野 想要粉紅色棉花糖機
自己嗰度係藍色 651879979954

78910隻要自己起地搵架喎

我北半但佈告版無，隻狗都無宣布，咁即係有定無

我覺得好聽 仲會掛機聽 係咪我問題

大頭菜 491

開到完場 自便 可以行埋時裝店
鍾意可以帶野比我
如果有人有多櫻花DIY可以比我/我訂傢私比你

今日kk黎左。。可能就返聽日釣魚？

Btw多謝琴日絲打寄左面具比我，然後我今日有得賣

Add左

釣魚日好似全球

佢一唱我都會走埋去聽一陣

我入哂10隻架啦
咁個露營地有乜用

有櫻花燈diy 想換櫻花地板/樹枝/盆栽 diy

要呀 thx

哦 咁等下啦 等下就有

召喚

不過呢隻狼都係醜 super!

有駱駝 有百合賣
想整太空人 同埋想摸粉紅色野 想要粉紅色棉花糖機
自己嗰度係藍色 651879979954

開咗島了

好彩唔係得我咁如果其他村民一齊唱我會企係隔離勁耐

我放左一堆係地下 你過唔過黎睇下

Add 咗
巴打而家關咗島？

滿十隻都可能有露營者
可以換島民

加左

我仲會播唔同歌俾佢跟住唱

我想要呀我可以整貓牌

琴日光雄話想搬我拒絕左佢之後
佢今日教我整搬家紙箱

終於做完野
追返post 原來我無釣魚活動
點解會咁

鬣狗來

入唔入到

老實講我寧願要呢隻猩猩都唔要隻道友狼

pro打手lm

睇黎佢好想搬

好 依家努力趕緊gym撚天佑走

想買

開緊朋友 加哂
香港島

好串

大家都射到盆栽架定放棄啦

早晨

送比其他動物可能會走

Pro Con恆久遠
一個永留存

咁真係要聽日先知

又斷
爛線仔唔好偷連公司wifi玩啦

搵你 要唔要被爐

被選中嘅小朋友

玫瑰種子

送呢個真係會令佢地想走？

有樱花盆栽DIY卡

add咗想join

你要?

要 但我啱啱擘大眼 等我一陣

同動物傾偈有無提過應該會係咁講㗎喎

OK

有粉紅色棉花糖機 換藍色ok？

你ok搵我

絲會唔會再開返

Ok

有新客人係露營地

買咗聽日寄俾你？

係咪伏野

新手 有無人add fd一齊玩
宜家玩到2pm

你個島好忙

OK 我搞掂呢輪開比你 等等我

多左個櫻花雨傘diy,
有無巴絲有多提燈/組合/盆栽/樹枝/鐘/袋既diy可換?

4個人頭骨 可以整無人島鍊成陣

有提過呀

好 點揾你🤣

係咪阿一

定阿保

有無人有太空人頭盔

你搞到個島好撚恐怖啊

咁得啦摸定蜆搖撚準備

四妹
今日係紅黃玫瑰

岩岩加左你

OK 以為你要賣菜
咁12點 唔該晒你

Who

滿晒

唔知邊個打邊個 頭先留pw又冇人黎
突然好多人加 好多人黎

睇攻略話就算去外島 都只會遇到一種水果 有冇人單機試過？

已經整咗30包餌

我都射到懷疑人生
放棄了

你睇埋啲乜野攻略
錯到仆街

我南半剩係講12號復活節

你係咪都差呢張

不過係咪要申請最佳好友先傾到計？

有無人要買玫瑰？

有奶嘴同足球賣 有無人要買

係，好早已齊 14 張

夜晚再加河馬突擊

我想買呀 恨咗好耐
7741 2654 2999

屌你老母係馬
走先

我剩係識星星棒同牧羊個舊野你岩唔岩？

有駱駝 有百合賣
想整太空人 同埋想摸粉紅色野 651879979954

再多啲！

我個隻？

唔係

加左 385411163418
可以既話帶啲熊仔或者傢俬黎摸下
無都唔緊要

換走肥媽

各位有無南方古猿多

想問復活diy 應該大家全齊？咁我賣哂佢
同埋櫻花diy其實計埋個四款牆紙地板有幾多款？今晚要肝美健

外島搵動物撞到隻粉紅馬齊陰十字眼

就要佢啦

馬正喎，除左我個隻

有冇人大頭菜價格係高 分返一部分$

留比新手啦

即刻掉頭走左了

求摸相中枱同椅子

個女好想要 搵極都搵唔到

唔想要馬

其實有無
我day2 齊左14 往後射極都無

如果真係得我可以開團代整賺錢了

佢會直接住
有空地
肥媽唔會走

係diy再改造轉色
你睇下你diy有冇

我可以整比你 你開島

here
啱啱大佬打嚟叫我做嘢

邊個仆街用-走

輪到你了

岩岩放工

又叫佢肥媽

呢個係改造DIY嚟喎
唔係三隻動物入伙已經俾咗？

其實係

想要我地互整啦

未搬好呀，要十幾日逐日搬

想買玫瑰既 加我啦

可以既話帶熊仔或者傢俬比我摸下
無都唔緊要 就咁黎都得

頭先一訓醒
即刻開驚去睇下隻狸貓幫我叫左隻咩動物做居民

一入門口想話好驚喜！同我屋企隻貓一樣色
點知隻野一轉身…

即刻屌左岀聲

想要石水盆方程式，可以用櫻花側背包同粉紅色木地板方程式作交換

Sorry 買開實體第一次download
我個eShop係美國 入完credit card就話地區不相符
係咪要轉地區再買?

好型

笑死

add咗 係卡比頭像

小弟今日先買到隻game
因為有收集癖
所以想有齊 櫻花同復活節嘅道具
如果依兩日用時空旅人
由4月1追返會唔會有懲罰🙏🏻

咁要過咗嚟先可以申請

廁所 我可以了

如果佢想搬可以搵我去接收
個島太多可愛居民 想要型棍d既平衡下

我懷疑根本唔會出
除非係南半拎左d 松樹野？

我都係藍色想要粉紅色

紫菊花
黑玫瑰
終於得左

紅紅黑?

絲打如果換淨會唔會比/用其他野同我換側背包

这这这这这这这这这
问下，这个是真的吗，会断我们网！

问下，这个是真的吗，会断我们网！

係

有駱駝 有百合賣 可以幫整月亮同埋新月椅
想整太空人 同埋想摸粉紅色野 651879979954

要做靚女先會做嘅野 做完搵你

應該叫睇你唔島試多次睇下搵唔搵到

岩岩有朋友傳來了好消息

我係貓派 但可以幫你整

點解我生黎生去都出d 一樣色

執埋貝殼
成日都會有碎片沖上黎

召喚相思明月

咩好消息？

因為你無出色

想睇下藍色

等左好耐終於有第一朵
Btw有冇人個島賣菊花種子

笑左
雖然有貓已經好好

好 個個都知你做咩啦

你嚟我度掘咪得 成島菊花

訓醒一推

啱啱先留意到櫻花Last Day..
平時懶得拎花瓣，依家得六個DIY..
今日玩全日希望齊啦

屌

問 盆栽架都係櫻花DIY之一?

你會唔會又cap我圖
唔要波斯菊

我個島有呀

唔好推啊

岩岩食完咖哩包

習種嬲嬲豬

又痾

一陣報告下你啲屎咩型態

唔通

等睇支那人冇得連機

唔係 只係材料要櫻花盆栽only

老母早餐不可靠

我頭先搖樹搖左個貓砂盤落黎

仲有沙爹牛 屌

有熊 單車
摸其他日式中式野

有冇巴打開島

你開島我俾貓牌你？

12點喇

原來要落花生醬 唔怪得差d野

added 睇下巴打幾時得閒
你去我島或者我去你島都得

可能過幾日玩動森都要實名

Add你先

唔該巴打 可唔可整一台兩椅子？ 要咩材料

有冇開始覺得個口有屎味

咁無 我得波斯菊

花生醬未有咁快到
要等下

我而家ok呀 你開島吖！

真係好撚玻璃心

碗湯仲起面前

大陸版動森 (冇得用design)

okok
清下袋開

笑撚死
最撚好笑佢地班官員幾日之前先借動森熱潮叫人戴口罩
過幾日就封鳩隻game

熱烈地彈琴熱烈地唱

隻game本身就無中國上市

想整

我個隻災難級

開咗啦 自便得 我個島冇咩野睇

Added u字卡比

我又有呢隻

我都想知有幾多

肯定勁鍾意溝女女

過黎掃種子

紅黃菊 唔係波斯

我解完200個流星
都執左成日
不過好似有上限

有櫻花盆栽 651879979954

駱駝係唔係好似妹咁同一日去邊都係買果堆嘢

有冇巴絲有全套和服架摸，3張機票薄酬

開左

預咗整300包

幾時上我

個島玩

櫻花同復活節我諗你肯爆肝射波應該今日都得

的確係既
我啲動物已經好過啲騎呢怪好多

隻獅子唔著褲

已加， K 字頭， 巴打你接受左之後開島呀 我黎同你交易

今期中必蝕..下次唔會又中掛

咁要留埋蛋

開咗啦

有冇記低價格上網CHECK

關左啦??

多謝你成日寄嘢俾我就真

有無人SHOP 係賣 白鬰金香 同紅風信子 我想買少少

屌咁你下星期咪無高價

coming

好 Thx

笑咗出聲

好啦唔該爸打
唔齊再上嚟問吓有無人換/有多之類🙏🏻

會唔會有埋圖

有駱駝 有百合賣 可以整月亮同埋新月椅
想整太空人 同埋想摸粉紅色野 651879979954

下星期靠你喇

我都係差側背包

唔係一次出哂的 隔一陣行海岸線又會見有

露營中,唔敢去同佢傾計
BTW條友拎住支波棒糖唔知想點

我放假永遠都唔係放假收工都唔等於收工
wfh變相冇咗收工時間

應該ban 咗海外信用卡
試下其他區買唔買到

你老閪識做
24小時ON CALL

有紅百合 同 紅百玫

開緊呀 有冇add過？

復活節卡係公廁
櫻花就祝你好運

復活蛋有冇用？

影分身

我仲爭櫻花鐘、櫻花遮diy card
有人有多嗎？

我要
3484 6399 2400

今日搬左黎

其實我中意馬，但可否不要十字眼

不過淨果隻蛋DIY 就要有一定數量蛋先出
混蛋就應該周圍都係

他是女來的

唔關事 唔好講到你玩緊另一隻game咁
你試下執哂沙灘d野 本身種左好多樹?
出去外島 或者下午返黎
你應該重有得執

btw 第二次流星雨 砌左風水屋 好多大猩猩

唔add新人啦sorry

呢隻其實冇咩野
真係得隻眼怪怪地

可唔可以加frd

成隻game精華無左
跟手cut埋連線唔俾支那仔連到香港d無人島

我都覺得好煩 次次都唔記得自已係賣咩花

記得了

頭先行過見到兔仔又偷窺墨墨，我都覺得你想將佢當做聽日早餐架喇

過左幾秒鐘又見你忍唔住行埋去搭訕

咁樣好咩你聽朝唔好係墨墨間屋行出黎呀你

我等左好多日都係平過100

你地釣魚大會會準備幾多餌同埋竿

我OK啦

THX

今日有飛機師衫買

蛋真係隨便攞去，之前刷氣球
櫻花有幾多款？

有冇人有多diy卡交換

想要 櫻花樹牆

多左
櫻花棒
櫻花側背包
櫻花木牆
竹子牆

執曬 唯有下午先執
如果最後都係執好小 你當我玩緊另一隻game好過

你留FC 同埋Game名 一陣我叫你呀

我百合同玫瑰都有
有冇add過我？

我好似有牆紙同鐘，你到時無比你

斷左

隻太平教我蜂巢牆

加1

有無人個島賣緊 太空人頭盔

會唔會一個個窿 好不安

巴打想要啲咩？

開左友島了

開咗 直接入得

直接唔比出境啦！

好人巴你走哂貨未

我有下面啲嘢可以交換，岩嘅開閘我送過去，順便俾我行吓個島

化石:
禽龍的頭
禽龍的尾巴
恐爪龍的頭
暴龍的頭
暴龍的尾巴
雙葉鈴木龍的頭
劍龍的頭
劍龍的尾巴
風神翼龍的右翼
風神翼龍的左翼
厚頭龍的身體
梁龍的腰部
三葉蟲

DIY:
柴火
竹筍燈
竹棒
賞花組合
流水素麪
櫻花側背包

另外想有人俾啲廚櫃浴缸摸吓，又或者幾包百合花種子嚟種吓

我有地板

你要多唔多?? 帶埋俾你

你去到機場話用密碼佢就有得俾你揀架啦

4306 5224 2527
樓主幫手

想問下係起左地出外島邀
定係邀左再起地

岩岩開左貼吧黎睇
班友扯曬火（重要今日櫻花last day

我有復活節DIY多

我呢到有駱駝可以順便搵埋佢

但真係好難頂，keep住笑唔該，即刻靚哂

Btw佢成日坐低阻住我

講起口罩
有無巴絲有口罩賣

食埋野黎搵佢

去睇下先

佢係咪錯體左

好 公司wifi有啲廢 再試下先

呢個樣就唔同講法喇

我呀

我頭先撞到佢, 果斷走左

有百合賣

651879979954

有冇link
想笑下on9

櫻花卡刷極都無 竹燈diy +錢交換側背包得唔得

好快又星期日

我都有仲有比薩斜塔

搬菜日

都唔算既

我有埋金字塔

唉所以真係一則以喜 一則以憂

假

爸打 係咪有櫻花DIY多
我OK 開了朋友場
GAME超 唔該晒

唔會有事, 埋落地下就有事

大戶今次入幾多

黎緊

唔圍起會比動物偷

我啲森林蛋多到拎嚟食

又要8點起身
我日日唔夠瞓

100個應該夠玩啦

你地咁好既，我次次揀特别野佢都係送衫比我

想要個暴龍頭，想換咩？

另外有浴缸同島廚房摸

5點

我食飯先 你自便

你入1000萬貨睇佢地偷得幾多

送副超佢戴

我巨石陣

買兩轉算啦
唔想行太多次

有冇人講過
The Roost Cafe應該下次更新就有

如果唔用時空旅人 聽日先交易到🤔
但聽日個活動好似完咗😭

所以我開場純開，玩得開心咪寄下禮物

冇2點唔起身

想要側背包diy 帶野比你摸

我得金字塔

你有邊樣嘢想要?

低調d，一陣個個都知我入咁多

一開個個門口都係光時poster

我請工人喎

如果朋友將啲蛋擺地下
我執嘅話又計唔計個數量🤔

有邊樣嘢想我帶過去?

想買玫瑰

你想要？我可以俾你

弱撚智

$1200 5朵

又要通頂等買菜

可以寄隨便一樣藍色既物品俾我
但我未得住 我開一開島俾我阿哥走水貨生果同賣蘿蔔止蝕之後先開 最快3點左右啦 睇下巴打係咪係度
但你可以加左我先

要 你咩名

同埋可幫訂廚櫃/淋浴間寄比你

非賣品

你今晚試下去佢哋間屋睇下會唔會見到佢2個hehe

島名係咩 轉頭黎

點同你買
入面唔識打中文

唔洗多謝巴打
你要金字塔我都可以比你

我成個禮拜既大頭菜

買入95
星期一82 97
星期二 74 71
星期三 66 62
星期四 58 54
星期五 49 46

好唔開心

打錯左唔係寄係摸

鋪頭有得買！

墨墨女仔黎架

1條1pt 300pt 到頂
整300包餌就算
竿可以每次整

可否帶路
新手一個

仲未夠咩 咁寄多2本比你？

你地唔要 送黎放我個博物館門口

唔緊我wifi都收得好差，你再試下？

14款
整哂最少要89塊花瓣

你地準備左幾多魚糧

用化石換側背包得唔得

一言驚醒！

冇啦🤪

無啦, 是但搵人幫左佢啦, all decreasing黎

千萬菜販潔潔巴終於想升級做法老

好肝

唔好意思的，非賣品黎，好難儲架

想摸廚房野

差一個就齊啦
希望收購 石水盆~櫻花~ diy 卡一張。5萬$!

巴打 恐爪龍的頭 風神翼龍的右翼 風神翼龍的左翼 化石換化石得唔得

我有好多化石 唔想打出黎 過黎我到走番轉 ? 仲有龍妹係到

唔見左賣菜佬

有無巴絲可以幫整星星燈x6 同月亮
我可以整銀河太空船月亮地板

有無呢啲化石多?

三角龍的身體
巨角犀的身體
帝龜的身體
副櫛龍的尾巴
梁龍的胸
無齒翼龍的左 / 右翼
腕龍的頭 / 腰
劍龍的身體

要
個書櫃牆一黎要10本 好痴線

我日日都好撚眼瞓
返工好辛苦
好唔user friendly

好 轉頭寄比你

我有櫻花樹牆紙多但你多左既我都有
有無其他普通既diy卡換
唔係限定既都得

有無人大頭菜幫幫手
我最後一日得57

4306 5224 2527

咁好似齊
地板牆紙四款都未整過

想問下點解我已經起到第九間屋但係連木製矮枱同埋木枱嘅diy方程式都冇

我覺得自己好on9 表情都唔識做

有冇用網計 都準喎

我間房

我都係 光時香港獨立

一百，哩排停左釣魚，deadline fighter

靚女左

好似遲啲會學到

我都想要書牆
鄰居剩係比雜誌牆diy我

我指game 口罩
唔係現實口罩

巴打 我有無齒翼龍的左翼
想換雙葉鈴木龍頭

黎我到買

即刻好fancy，喜歡他了，希望唔好咁快除

其實星期四pm唔升 就唔會升

每日送一副

你請王子啦

屌 斷左線

炒價唔買架

我有口罩你嚟唔嚟摸？

戴一兩日就會收起

搵到個商機，我入定d蘿蔔，比d2點起身既人黎買貨

我有帝烏龜既身體，可唔可以換暴龍頭？想擺博物館前面

島主係咪無興趣

你想要咩 可以寄比你

呢個唔知喎，可以搵人試下

又幾有撚頭

條友一陣食鬼左

重有想問一問露營隻野係唔係局收
隻野好柒 唔想要

會搵唔返d菜

賺唔到幾多
除非你想200一條 等佢自己搵400UP場賣

你就想，之前比頂屎帽金牌，一日之內已無帶

唉～改咗一個村民口頭禪，
點知成條村個個跟住講
好似病毒咁

有冇辦法改返佢

求超越

咁你星期日應該有平菜買

全部得90

生擒捕獲唔睇qna嘅人

幾千條都照食

得返蟻

你d貨走哂㗎啦可

另外果隻係仔定女？
Btw 我無研究我果堆咩性別
同埋見佢哋各有各行無乜交流

賣115至120 遲起身價

留名
想要側背包
有竹旬燈

書係要點先有

OK呀，留fc / code 同埋島名等我帶過去

正啊

可唔可以再比我買多次
今次用apps打字

好睇好多

幾user friendly

太貴無人買130可能有

可以
留fc / code同島名等我拎過去啦

有無巴打可以幫整櫻花石水盤

影月你隻純純教DIY

阿叔無錢阿

me

如果我個島90就會咁做

等我過億身家先

有冇埸可以俾我放蘿蔔

想跳樓 68蚊燶了

有性趣 但冇錢買

仲有聽日

蟲商人黎左 一炮過賣哂啲狼蛛
賣左一百八十幾萬

我得返三色堇花圈同復活節DIY有多, 你岩唔岩

求蘿蔔逃生門
聽日應該得一早開到game，唔想搏

重等緊魚商
d鯛魚放滿左成個山頂

7525 2427 6503
巴打有無咩想要 我櫻花得樹枝同燈

我個島151已經係最高我想燒舖

放落倉到呀嘛

買魚佬俞司廷係咪要夠進度先出黎？
俞日岩岩開左商店

個島今日187 有無人想逃生

無左個DIY

要去商店買
唔記得係咪挑戰果個

整理緊啲嘢嘛，岩岩add咗，阿妹n字頭果個，你開咗島我再過去

求逃生

你洗唔洗入多次

好似又冇咩水食

X2只求離場

可以呀巴打開咗島話我知

想問下櫻花係今晚幾點完？

4500 4589 4508

係120收入場費！ 賺佢機票

有無巴絲幫整星光同月亮

終於喺駱駝度買到唔伏嘅地板

有冇巴打可以俾電視機我摸咁大間屋冇電視硬係爭啲野

add 咗 你開島我帶啲野過去？

想問 三星過咗kk之後應該kk係星期六先黎
點解今日星期五佢已經黎咗？
有無人知係咪有咩特別？
感謝

問多次 有無人有太空人頭盔 我想上太空

試下同隻狗投訴佢個口頭襌

我174 你o唔ok

咁一座山咁多既鯛魚好睇d

你睇佢高價收乜 咪整乜比佢賣，通常收垃圾先整比佢

好，開左

有得整月亮

開咗朋友島

呢2日搖哂所有樹都冇傢俬
有冇人都係咁

同求星光

可整新月, 火箭, 太空船, 月球車, 星空牆

求場俾我放蘿蔔 可以整月亮 新月椅 人工衛星
有駱駝有百合賣

用自己價試下水 估唔到187 都有朋友
隔離大頭菜有好似都有高價驚蟹既可以搶下

有冇高價大頭菜

奸商

5084-5824-0517唔該絲打
我可整銀河月球太空船地板

651879979954🙏🙏🙏

sw-2046-3682-3426
thanks

賣曬了 但下次搵你賣

唔緊要

脆求側背包DIY
可用化石換

5434-0444-2232
thx

交換化石1換1
我要:
梁龍尾巴 梁龍尾巴尖
腕龍身體
無齒翼龍 左右翼
劍龍身體
禽龍 身體 尾巴
副櫛龍 身體 頭
三角龍 身體
棘龍身體
風神翼龍頭 左右翼
長毛象頭
巨角犀頭 尾巴
大角鹿的右半身
始祖鳥
豐嬌昆明魚
恐龍腳印化石
南方古猿
琥珀
棘螈

我有

三角龍的頭

劍龍的頭x2 劍龍的尾巴

腕龍的頭x2 腕龍的胸部x2 腕龍的尾巴

副櫛龍的尾巴 x2

甲龍的尾巴 甲龍的身體 x2

異齒龍的頭 x3

梁龍的尾巴x3 梁龍的胸部 梁龍的脖子x2 梁龍的頭

棘龍的頭 棘龍的尾巴x2

長毛象的身體x2

厚頭龍的身體 厚頭龍的頭

帝龜的身體x3

鯊魚牙齒化石

侏羅獸

暴龍的尾巴

糞化石x2

恐爪龍的尾巴

鄧氏魚

起橋同斜坡真係唔好貪平貪方便 而家整靚個島要拆哂佢 嘥錢又嘥時間

射極氣球都係普通家具

我好似跟蹤狂咁跟住絲打
成件事好變態

加左你fc, 請問可以去你度買百合嗎??

我有呀

櫻花既話我有

仲有無人要買玫瑰？

E隻真係接受唔到呀 好樣衰
咩品黎架 馬？

想問吓叫咩名

係要櫻花呀
巴打想點換

你帶花瓣比我整得喇

我有
禽龍 身體
無齒翼龍 右翼

想換
梁龍的胸部
劍龍的頭

召喚離絲同工程絲解釋下

好正

第一隻營地客 想要佢手上嘅冬甩

一樣佢間房幾chill

可以等陣開

去外島刷中竹子島
但日頭 夜晚先出狼蛛
想問外島時間係咪跟翻平時一樣
等到今晚就有蛛？

我ojay喎

賣菜既等陣開公海比你地入喇

我以為係DIY 卡
代工嘅話我有個了，唔該哂巴打

我可以啊，星光我有，你趕唔趕？唔趕我晏少少會開

唔係話每日至少一件傢俬咩？

佢都幾型仔

因為多人入
瘋狂睇緊動畫

我都係呢隻

已經買咗都冇...

原來村民會送太空系列diy

今日送左個月亮車比我

幫返大家

有需要就留number 我開一陣

唔趕，大約幾點我mon實個post

想用長毛象頭換帝龜身

屌 羨慕 我得隻垃圾羊

仲差櫻花提燈 木牆 雨傘 樹籬 diy
有冇巴絲有多可以幫幫手

係計入去既時間
你等到今晚都唔會有蛛

你咁好彩，琴日有人刷左幾百次

你黎叫佢去你到啦

你就好啦

5434-0444-2232
thx 巴打

OK呀

可唔可以殺左佢

SSR

想問下如果用回溯日子可唔可以去返前幾日放d大頭菜

咁要google 下
我都唔太記得

你用時光機變翻精子會好d

唔該哂絲打

咁好彩

2個2個黎先

7736 4538 8194

收購 石水盆~櫻花~ diy卡， 5萬蚊

睇時間者我試過四隻

好葡萄

我滿左想用馬換馬

大約三點，F.C.?

絲打我呢款係用5本書 係咪你嗰款大啲

幾？哩隻好似係wanted list頭幾名

wallpaper要10本

我覺得kk都不知幾自在，你睇佢啲態度

我識整星光同月亮啊
只求去商店衫鋪買下野

唔該晒你

我咪識整星光一陣返屋企搵你

因為得KK無著衫

5084 5824 0517

動森男神佢性格好得意㗎

我送咗喵砂盤同喵爬架俾佢hehe

新手第一次留名個post 推得好快成日都跟唔切

錢得唔得？

冇就由佢 純開公海比人入黎賣

你知唔知有位絲打為咗刷你呢隻 刷左100次外島

thx巴打

第6隻就中佢 好運成咁

LQ7Q6 加左你

加左你
LQ7Q6

法唔法國今日啲櫻花好難捉

原來儲錢入ATM有利息

不過戶口長期冇錢 幾多息都冇用啦

你要玫瑰種子遲d黎我到掃貨

場景效果影響到你

好

巴打 試下用呢個

唔洗佢地係到洗版又可以set一次幾個幾個入 好好用

好想要

因為諗住開陣就算 FC都唔要

配埋貓沙

情侶衫

得白色照帶左啲過黎

唔洗喇 照入喇

唔係
我都捉左差唔多100set
今日捉明明個位岩
都捉唔到

1220 6159 8042
Thanks

捉咁多
我都係捉蟲果時見到先順手捉
不過成日失手

我唔想要

邊個係100%垃圾

我load完個一路順風就話中斷左

呂遊來左我到
有冇人要零件

櫻花迷

我地都掘到？

拎黎當地板用

好似係yen

係囉得既咩

想要腕龍的尾巴
有棘龍的身體

要幾多 幫你地掘

好似有人POST過 羊黎

多謝絲打幫忙 終於齊diy
我會將打黃波賺既錢全部買曬meme tee送比friend list既人

有人要買頭盔嗎？留FC我開朋友場~

要過夜生銹先有用，唔洗la
機械人要成30個唔急

係 好多櫻花堆

財俊貓如果出卡
應該會創出新高

岩岩汁到隻豬嘴 有冇頭盔架？

有黃色頭盔

成個島得就值1400yen
大家有幾錢

加左 LQ7Q6！

加左！LQ7Q6

想摸

姐妹得4K-6K太奇怪了

0

3462 2394 5133

1500-1900有2隻比我趕走左

個app好正

想嚟買

計而家個島有15700yen
手封一張14000yen未請上島

我送咗頂帽比佢

手持*

男黎！今朝先分享完食女心得！

改地型真係好嘥時間
咁就兩個鐘

唔係呀 上網搵 無呢方面天份

化石交換
求 腕龍 驅體 胸部
梁龍 驅體 胸部
巨角犀 頭
副櫛龍 頭
棘龍 尾
恐爪龍 尾

我有
糞化石
腕龍 尾
暴龍 身
鄧氏魚
禽龍 頭
副櫛龍 身
棘龍 身
甲龍 頭

召喚貓絲

終於發現我有最貴個隻 第6隻硬食個隻

等睇貓絲喊

係"突然"先岩, 自膠

我一隻狼已經14000yen

想問下哩數買既家俬有無得摸返黎
下下幾千好貴

跪求櫻花DIY
除咗：賞花組合、櫻花時鐘、櫻花樹牆、櫻花木牆、櫻花地毯、粉紅色木地板、櫻花雨傘

有多可作交換嘅DIY
菊花花圈、木製矮桌、圓木樁、竹製多寶架、復活節氣球A、復活節衣櫃、復活節地板、復活節燈串、石水盆～櫻花～

或者用機票換，跪求
1220 6159 8042

1282 5815 2517
求加
巴打有無咩想要?

你個島仲有冇開?

Ching係咪

佢刷到la

刷到喊先出
但人地第6隻送

加左
LQ7Q6

咁先珍惜

個個都萬幾yen

我覺得自己是零

1220 6159 8042

有冇人有林奠同習近平 QR CODE

逃恥村歌

(135)

島歌都擺埋入link
有無人試下會唔會太長

感謝巴打

我都係零

今日有菜刀架同打字機
晏晝唔知開唔開
夜晚會開

走左記得leave queue 比人入啊

有小潤18000+加4000~3200個隻狼

加左 LQ7Q6

SW 0261 0643 9336
Thanks

收到你件tee 多謝晒
淨間寄返野比你

第一週投資蘿蔔就獲利
終於可以還錢比三隻黑心狸貓

開左朋友場

DIY卡就無啦 代整岩唔岩, 賞花組合﹑櫻花牆, 地毯, 粉紅地板, 雨傘都有 今日都做緊deadline fighter 係岸邊等氣球

開咗門

1816-0484-3506
唔該巴打🙏🏽

行唔到

考慮緊要唔要

我會好好咁對佢

小睫同佢二揀一

我郁唔到
以為hang機

屌 斷左

想要粒石頭

一定佢 你講完即收編佢

痴線,成個島5隻動物全部唔值錢

都幾可愛

斷線
我再開

上面排
可能我加得太慢 好多冇黎到
我而家加到13:38分
自己入喇

我列出嚟嗰啲係已有
我都等緊氣球

幾好呀 好過藍色角

我咩都冇講啊

你等陣嚟唔嚟拎化石？

自膠 我有櫻花樹枝岩唔岩

分2個2個咁入呀

開返

好有南方古猿？

一係我同妳換？

cant find

無